721元朗/北角福建幫/荃灣出刀手 - 諗諗下成件事可能係......

老老豆豆，人民不要鬥人民！我地要對準目標！

佢地好明顯係襯亂，各幫各派借機搶地盤，搵我地做借口！文宣做野，係幫派間搶地盤！你一個唔覺意就俾其他字頭搶地盤！明顯係幫派鬥幫派！你地本土黑社會重以為福建幫愛國黎港？過兩日俾人搶左地盤唔好喊！

文宣做野

幫派鬥幫派！

幫派鬥幫派！福建幫來港搶地盤！

幫派鬥幫派！福建幫來港搶地盤！推到文宣見到

推！幫派鬥幫派！福建幫來港搶地盤！推到文宣見到